export const options = [
  { value: "reactCards", label: "React" },
  { value: "narutoCards", label: "Naruto" },
  { value: "harryPotterCards", label: "Harry Potter" },
];

export let reactCards = [
  {
    question: "O que é JSX?",
    answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
  },
  {
    question: "O React é __ ",
    answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
  },
  {
    question: "Componentes devem iniciar com __",
    answer: "Letra maiúscula",
  },
  {
    question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
    answer: "Expressões",
  },
  {
    question: "O ReactDOM nos ajuda __",
    answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes ",
  },
  {
    question: "Usamos o npm para __",
    answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
  },
  {
    question: "Usamos props para __",
    answer: "Passar diferentes informações para componentes",
  },
  {
    question: "Usamos estado (state) para __",
    answer:
      "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
  },
];

export let narutoCards = [
  { question: "Quem é o nome do pai de Naruto?", answer: "Minato Uzumaki" },
  { question: "Quem é o inimigo principal de Naruto?", answer: "Obito Uchiha" },
  { question: "Quem é o sensei de Naruto?", answer: "Kakashi Hatake" },
  { question: "Quantas caudas tem Kurama? ", answer: "9 caudas" },
  {
    question: " Qual é o nome do poder especial de Naruto?",
    answer: "'Modo Selvagem do Demônio da Nove-Caudas' ou 'Modo Kurama'",
  },
  {
    question: "Qual é o nome do jutsu mais poderoso de Naruto?",
    answer: "Rasengan",
  },
  {
    question: "Qual é a equipe de Naruto?",
    answer:
      "Equipe 7, composta por ele mesmo, Sasuke Uchiha, Sakura Haruno e Kakashi Hatake",
  },
  {
    question: "Qual é o objetivo de Naruto?",
    answer:
      "É se tornar Hokage, o líder de sua aldeia e ser reconhecido como o ninja mais forte",
  },
];

export let harryPotterCards = [
  { question: "Onde Tiago Potter trabalhava?", answer: "Ministério da Magia" },
  {
    question:
      "Qual é o nome do professor de Defesa Contra as Artes das Trevas em Hogwarts?",
    answer: "Remus Lupin",
  },
  {
    question: "Qual é a casa de Harry Potter em Hogwarts?",
    answer: " Grifinória",
  },
  {
    question: "Qual é o nome do varinha de Harry Potter?",
    answer: "Hermione Granger",
  },
  {
    question: "Quem é a bruxa responsável pela criação dos Horcruxes?",
    answer: "Bellatrix Lestrange",
  },
  {
    question: "Qual é o nome do clã de vampiros liderado por Voldemort?",
    answer: "Os Mortífagos",
  },
  {
    question: "Como é chamado o grupo de amigos de Harry Potter?",
    answer: "O grupo de amigos de Harry Potter é chamado 'The Golden Trio'",
  },
  {
    question: "O que é a Ordem da Fênix",
    answer:
      "A Ordem da Fênix é uma organização fundada por Alvo Dumbledore para lutar contra Lord Voldemort e seus seguidores, os Comensais da Morte",
  },
];
